一人一個屙屎最舒服既公廁

我揀希慎仲要13樓地方夠大又夠乾淨

連詩雅

Knowles building 10/F

希慎好污糟。。係都太古廣場

青衣城

我去都係去13樓 冇咩人去又幾乾淨

洗衣街/砵蘭街公廁

貪夠臭